點樣取消中銀自在理財???

今日中銀無啦啦寄信黎話要扣我60蚊, 話我轉左自在理財
我唔知咩事, 我本身係儲蓄戶口冇限制

你上來問做乜鳩

有cs hotline 又唔扛

直接拎曬啲錢出黎放屋企

打上hotline搞啦

乜野都上黎連登問